謊言成性既警員梁晉榮竟調任國安處

【本報訊】網民去年11月11日起連續多天發動「大三罷」堵路，有裝修工於同月13日清晨將車停於吐露港公路影線時被警方截查，搜出1.5米長鐵通，涉案裝修工昨就受審。辯方指有警員威嚇被告爆粗說「X你老母」，但已調任警方國安處、當時警誡被告的警員稱同袍僅禮貌地着市民不要行近，反指粗口可能是附近圍觀人士所說，他亦否認罵被告妻子是垃圾護士。

被告吳家豪（39歲）否認管有攻擊性武器及其他工具並意圖作非法用途使用罪。辯方指警員不斷用粗口辱罵被告，威嚇他「你咪X唔認，啲嘢唔係你，就係你老婆」，反對將被告的口頭招認及會面紀錄呈堂。

事發時隸屬新界南交通部的警員梁家輝供稱，在被告的私家車撿獲150厘米長鐵棒、六合匙、士巴拿、口罩及手套，被告向警方稱該裝修物品屬於自己。辯方指當警員在車內搜出頭盔，一名警長問被告頭盔屬誰，說「唔係你就係你老婆」，另一名警員則說：「得啦！夠做啦！告硬你暴動！」

梁稱現場沒人爆粗，但辯方播放警方所拍的影片，片中有人大叫「X你老母」，「走啦！好人好姐！有人唔做，做鬼！」、「攞槍！瞄X住佢」。梁即改口稱可能有警員在現場爆粗，同意不恰當，有可能違反紀律，強調警方在任何情況下都要尊重市民。

但事發時隸屬新界南總區重案組、現調任國安處的探員梁晉榮堅稱警察沒爆粗，指由於有市民在附近行人路圍觀，警員僅禮貌地着市民不要行近。辯方播片後問梁聽不聽到粗口？梁稱影片較細聲，法庭重播，梁答因影片「睇唔到邊個講」，可能是圍觀的人說，並否認爆粗及對被告妻說「護士都冇得你做，X你老母！垃圾護士」。聆訊今續。

案件編號：STCC1098/20

唔仆街又點做国安？

李大導睇中佢好戲

有道理，垃圾收集部

Push

唔係國安，係秘密警察，外國人一聽就知納粹蓋世太保個類，但國安就未必知佢乜水

國咩撚安處，根本就係監控人民秘密警察

梗係啦

以後要改名

❎國安處
✅史塔西、克格勃、蓋世太保、東廠

国安 技安 新beyond
好似全部都係仆街

❎謊言成性既警員梁晉榮竟調任國安處
✅警員梁晉榮因為謊言成性﹐所以獲調任國安處

香港玩撚完架啦

香港蓋世太保

你啱

蘋果？貼Link啦